[仲有冇人有睇] The 100 第6季

睇到第4集 我已經唔知佢地做乜鳩

唔撚係掛
又好似GoT咁爛尾?
預備開始睇

都未完, 4月先話renew咗第7季
不過我已經唔知自己睇緊咩

仲睇緊

新果集悶到睇到一半熄左

我仲以為5季大結局， 原來仲有第6季

第7季都renew埋 有排玩

睇到尾心諗做乜鳩 無啦啦做乜變咗訪嚇劇情

未睇過，
想問下想快追可以點
唔想集集睇

頭3季睇晒無壞
第4季同第5季睇頭尾2集就得

第四集未睇
其實係之前睇左season 1-4先追埋佢